求古圖斯心理陰影面積

屌 皇馬訓練唔係勁過車仔架咩
攪咩輸到5球

世界最強龍門 比隻咬人利狗入3甩

頂住呀259 遲啲又要比干地教多次

輸到個樣好似打機比人喪炒咁

練失波，車仔冇教

生到咁高有咩用

諗起就好笑

拿華斯咁勁都放棄換隻25狗

車迷定巴迷開心啲

25狗 抵啦

快d請干爹啦 玩殘25狗

落地慢

仆街，好似笑緊咁